爭幾萬卡數，想做結餘轉户

爭緊幾萬卡數，話多唔多話少唔少
但都夠我有排煩

最近睇到可以試下做結餘轉户
想咋咋林清咗啲卡數，最少比少好多息先
但頭先又見到有巴打話: on9先做結餘轉户

咁其實即係好定唔好？做咗會唔會影響信貸評級？點先影響到個信貸評級？邊間做會好啲？如果唔能夠準時還咁會點？

突然煩到瞓唔著，求救下各位巴打

其實轉左咪都係要還嗰個數
係你換咗個債主

我明，但如果我準時還，係咪真係減到好多利息先？

但同時 你張信用卡都會自由返
你有冇信心唔會繼續用多啲錢先

最後愈還愈多

無自制力嘅話
乖乖哋還曬先啦

剪曬啲卡佢㗎啦，留一張傍身

四張卡，分開還，個個月就會入不敷支
fg返緊pt咋

聽住先
正如10個賭徒賭錢之前
有11個都話自己賭埋呢次會戒

真剪卡 見過鬼怕黑

希望你早日還清啲債啦

重點: 會點樣影響信貸評級？
如果萬一真係咁唔好彩有一個半個月還唔到每月還款，利息係咪好甘？

之前有個post 類似你情況
條友仔又係做結餘轉户 , 而加差銀行70萬, 有35萬係息

多謝你
最初做呢份pt就係想還卡數，點知不經不覺做咗一年，都仲未還曬

就係睇咗呢個post，見人有人屌樓主，話on9先做結餘轉户，想知點解？

唔同啦 結餘轉戶係for 無能力還最低額, 淨係找min pay既人

雖然都係一樣數 但起碼有還緊錢 唔係淨還minpay成世都還唔完

如果你6-12個月內還到的確無問題,會比信用卡個息平

講真，宜家真係想好好學理財，唔賭唔投資都儲下錢吖
還曬呢幾萬卡數就重新做人，學理財同減少消費㗎啦

如果我大概還18-24個月呢？

巴打之前試過？

係 無計 累積到太多卡數 根本還唔到大數 又唔想煩到屋企人

雖然有息但起碼叫有個schedule 可以幾年內還清囉

淨還minpay好撚慘架 番工番黎還息 無了期

結餘轉户會跌tu 你自己留意返

轉左係還比果筆數仲大既一筆 只係年期更多同會將罰息變定息

我都係你咁嘅情況 雖然得幾萬，但成日清唔到大數，我又唔想我媽幾十歲都幫我還，亦唔想下下還min pay

有息好正常，但個息起碼會好過我keep住繼續爭卡數

巴打還咗幾耐？

宜家個tu都好似一般
其實去到咩級開始叫差/有嘢做唔到？

但係係將4張卡罰息變做一個息，仲低啲喎？

35萬息仲問點解？

想知點解會變成咁？
係佢做完一筆結餘轉户又再碌卡，無限loop?

惡性循環
過多一年你還唔到就會想黎多次結餘轉户
到時到你開post

咪膠，佢唔收你一大筆數佢公司做慈善?

岩啊 根本昆水

幾萬咁少駛鬼做結餘轉户

你一日解決唔到亂洗錢問題 點重新整理都無用
利申：當年老豆都係咁

Fg唔搵full time 淨返pt?

你還緊個d係min pay 定已經係同銀行做左分期？

我每個月每張卡還minpay多少少

未搵到Full Time

就係解決咗就剪卡重新做人

但我宜家冇能力清到大數呢
連登大把人幾百幾千萬身家，我呢啲窮苦大眾喺你哋嚟講真係微不足道嘅
但都已經夠我煩

TU一定好差,
到時買樓都借唔到按揭

其實咩級開始叫差？

D-E以下

咁我未到

當你不斷MIN PAY 好快就到

戇鳩先要旁身